[
    {
        "randomId": 364
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    }
]